港共政府違反日內瓦議定書

根據1925年《日內瓦議定書》，1993年《化學武器公約》，絕對禁止各國使用任何有毒化學物質作為武器。《化武》禁止在戰爭中使用防暴劑（催淚氣體），卻豁免在「人群控制」情況下使用，當中最主要的理據是「CS這個成份只會暫時引起疼痛，短暫刺激眼睛、皮膚和呼吸道，並不會造成長期化學殘餘」。

然而，警方行動部高級警司汪威遜在記者會上承認中國製催淚彈會釋出二噁英（大家都沒有留意到這屬全球首次！），政府若在知情之下繼續使用它對付市民的話，這就切實違反了《化學武器條約》，明知故犯地非法使用化武。

千萬不要輕輕放過它。中國江蘇的催淚彈工業近年迅速佔據全球市場，主要買家有蘇丹和委內瑞拉，而兩國民間都不約而同地匯報過份使用防暴劑的警告。倘若中國製劑證實有CS以外的毒殺成分（或者中國的工業水平根本造不出合格的CS），便會超出了《化武》的豁免範圍，中國等同違反國際法設置化武工廠。

民間首要當然要將之升格為國際議題，促請本地以至國際社會禁止使用中國製化武，可與英美的催淚彈出口禁令相輔相承，大幅限制警方的用武手段。

此外，《化學武器條約》第II.2條亦規定，合法與否取決於目的，執法人員必須在面對暴亂時才可使用催淚彈，國際組織年初便指控蘇丹政府違規用催淚彈射向和平示威的群眾。港警的情況更甚！他們肆意射入民居，又在無行人的街道上施放，嚴重違反國際指引，甚至有意製造毒氣室效應，蓄意毒害平民。

大家若只在個人健康層面追究此事，未免太便宜他們。一涉《化學武器條約》，國際調查團就會介入。《香港人權及民主法》通過後，江蘇那五十幾間廠理應很快列入制裁名單。

作者

推

push

PUSH

pish

831 721 1001

塊面嘅左邊裂開咗

up

Push

二噁英

推上國際

美軍來了我帶路

推 有用

講個笑話比你知
國際

唔係戰爭
完

posh

PUSHHH

Pash

Pesh

Pish

Posh

甴近平

幫手推

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

國際只識口交

就係戰爭都禁止嘅嘢
但就係一個騷亂入面做使用
顯示警方過哂火

違反乜都無用啦，無人去制裁

推推推

推，不過啲國際組織好似訓晒咁

推 習曱甴

tui

phsh

宿一燒

推畀Solomon, Ted Cruz, Hawley, 同Rubio 爸爸

去

推啊

.

國際文宣

推佢

老早講過香港已經發生人道災難，但好似無人理咁

冇人理我地呢 唔好再口交啦

pudh

XAsfzgdxfhcgvhj

二噁英！

可以點

岩岩旺角ploy都仲係TG放題
推上國際戰線

公民黨班律師呢?

《日內瓦議定書》只是歷史文件

長期病

拉

推 點樣告

push.

推呀

721

推
Twitter 新戰線

pish pish pish

咁可以點做

6月好似已經講過日內瓦條約係香港唔適用。
個陣仲話612阻救護車去救人，但最後話香港唔係戰爭，日內瓦條約就唔包

香港長大了 長大就應該獨立出去

推到佢 無得用TG

收到可靠消息
警方不會理會任何倒路作出拘捕 只會派少量防暴到埸觀察及施放催淚彈
如果有大量事件發生先會在當區增加警力
請廣傳

信不信由你

國際文宣。

違反咗好耐

聯合國愛人民幣，完

P

無力一推

快推 依家唔打依d文宣戰 唔洗打了

違反日內瓦公約集會

推呢個

應申請禁制令禁止使用催淚彈, 並向國際法院起訴香港政府

根本違反左好多野，但違反完無後果

歷史文件

點樣先定義為戰爭？有軍人先算？

警隊係呢個場合真係游走灰色地帶

政府亦都會誤導香港現況

teargas 任射都冇人阻止到

咁又可以點
全世界都奶緊中國屎忽

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

agger

Push!!!!
國際文宣全面進場

都

咁講係啱
但係的確冇違反
你吹佢唔漲

佢地有咩做唔出

C

兩個做法
1.香港人宣佈武裝起義
2.老解真正荷槍實彈入城

預設回應：有關公約係歷史文件，沒有約束權力

搵gphone twit比所羅門

推呀！！！！！！

P推

屌，自膠，係違反化學武器條約

推！

話港共係赤納粹真係冇改錯名

#呼籲
如果情況許可 招大量家長車做堵路 在附近駕車遊蕩 以保手足❗️❗️❗️

推上國際！！！

推

一定要推上國際

推 痴撚線

求大家repost推一推各區開花幫理大

屌

可以點做

推，有冇英文版可以打twitter線

推動

A

推，求國際幫忙

tui kui lou mo

真核彈

推上國際法庭

無人將呢場戰役叫 戰爭
所以。。。。

而家做乜都對附唔到政府

啲狗真係認左？利伸本人港豬冇睇吠吠會好耐

推佢老母

既然係咁
推爆佢先

831

推。

sir this way

出左去幫手未 講係冇撚用

有冇英文版，我英文差，要做文宣😭🙏

平時攞推車仔成日俾尼龍繩捲車軸，私家車會唔會都捲吓捲吓就收皮？

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Pushhhh

習曱甴

p牌照推

幫推

推！！

推上twitter

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

屌你老母 港共想殺晒香港人

推爆

作者意思係tg可以用係防暴係因為唔會有化學污染
中國tg有二噁英就唔應該被豁免 要禁止

Tui

黑警記得做body check

前線食撚哂，白衫就嘆冷氣

Good afternoon sir
你打返啱poly再講

推爆佢老母

P牌照推

你認真d睇下篇文先喇

唔係戰爭都可以用既原因係因為催淚彈唔會造成傷害，依家有二噁英就基本上同化學武器一樣

TG不嬲係banned from war but ok for crowd control

吹咩 背後有習帝全世界邊個國家敢出一句聲？

Fuck off we have President Xi, who the fuck are you then?

皇帝の背後にあることを誇っている世界の国々は、あえて言葉を言いますか？

황제 뒤를 자랑하는 세계 국가들은 감히 한마디 말을합니까?

¿Jactándose detrás del emperador, los países del mundo se atreven a decir una palabra?

Die Länder der Welt, die sich hinter dem Kaiser rühmen, wagen es, ein Wort zu sagen?

Se vantant derrière l’empereur, les pays du monde osent dire un mot?

Trots världens länder att stå bakom kejsaren vågar säga ett ord?

Timor inde ab ictu mundi countries'm baa doctrina de integro?

綠色曱甴

由612已經炒過車

UN去左邊？

一定要推

次次都核彈

照推

咁國際會點制裁先

衰撚過蘇丹

大家做嘢

佢一早已經違反左好多條約啦
到而家都冇事

不會造成長期化學殘餘就係

ppl

唔好搞金舖，有好多警察架，請廣傳

港共：哦

空氣推

做

中國違規銷售不合格劣質催淚彈

違反國際法

聯合國都係無撚用 屠城都唔會理你香港

推, 去信到邊度好

小力推

你走咪吸唔到囉

全民追究化武賠償！

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

想知違反左咁點?

世界警察呢

我對想要

化武

要對症下藥

推
有冇聯暑定其他野可以推上國際仲裁？

咁政府唔係玩獨裁

大家係屋企玩涼冷氣訓教tim

警犬果然低智商d

我都想要

推 ! DLNM

賺陰質錢就應該閃閃縮縮行狗窿

仲敢出黎大大聲講廢話

佢地乜7都違反左啦，但無人理，中共理9你，繼續吹合適武力，國際都無理

係我搞亂日內瓦條約同化學武器
TG可以用做crowd control，係因為cs，但同時唔可以有其他有害物質如二噁英

>戰爭中
完

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

之前用緊嘅美國貨都有山埃

No. 大陸都認日內瓦條約，所以香港都認

甴曱王甴曱平

捉甴近平去審判

唔好意思，重新澄清一次
係我喺標題搞錯《日內瓦議定書》同《化學武器條約》
我想重新開po, 落返啱嘅標題，但係p牌只可以一日開一個po
有冇Ching幫手重新開po
唔想誤導大家

推去聯合國得唔得？

推！！！

聯合國=大陸佬

有睇超唔超標
國產呢啲睇涼茶巴團隊個個都超過10

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

睇清楚先啦，
之前d催淚彈唔計化武係因為冇二噁英，
化武係所有情況都禁

屌點撚樣先制裁到佢地呀

其實我覺得外國貨都係有
因為立場哥哥係長時期接觸催淚彈先奶嘢
相對支那製，佢接觸外國貨嘅時間多好多
可能只係支那貨毒好多咁解

移民去民主國家囉

推到佢仆街

文宣推

推啊！！！！ 國際戰線

直接上國際法庭控告香港政府啦

而家違反乜嘢都唔會理

要煲大

警察而家唔夠人
千祈唔好攻擊宿舍/警署

咁可以點

pushpushpushpushpush

搵記者係4：00度問？

推推